想買個耳機(求指教)

想買類似beats solo3 wireless既耳機
但個個都話beats 垃圾
有咩好提議？

筆直？

1500到